我屌你班廢老廢青坐巴士可唔可以有啲公德心呀

頂你個肺你班仆街係咪當巴士櫈係公廁呀 真係唔撚知到底係乜人先會賤格到將啲黃色嘅紙巾涉入啲隙 可以涉到咁入好明顯就係有心架啦 我想講見到呢啲真係會令人心情好差 當你想坐埋去時見到即刻唔想坐 見到巴士冇哂位時其他人要迫於無奈坐埋去真係幾慘 你班廢老快啲死啦屌你老母

其實都唔只想屌廢老 早幾日見到有班死廢青(應該初中左右) 應該係打完波冇耐 攞住m記啲汽水上巴士啦 ok嘅打完波好撚熱呀嘛 公共交通工具上事無忌憚咁飲飲食食我見唔少咩 體諒嘅 但係你注意下個樽啲水唔好滴到張櫈濕鳩哂然後俾下一手啦 都算啦 我落車時見到其中一條友留低咗杯可樂 係咪又要留俾下一手幫你執垃圾呀屌你個閪咩 一個二個當巴士係公廁咁 我都仲未講啲阿伯將睇完嘅報紙留低

見到呢啲嘔心又冇公德心嘅行為真係唔撚鍾意唔撚開心 巴士呢啲咁高質嘅交通工具就係俾你啲人渣搞到污糟哂 好心就咪失禮外星人啦屌

我以為橙皮

留俾下一手飲

剪指甲啪啪聲個啲先賤

無得救啦
全部自私撚
咖哩牛腩飯，雪菜肉絲麵乜撚都有

屌柒佢
仲問影響到你呀

啲指甲又要留俾下一手

放紙巾 插針 放報紙 剪指甲都齊哂 到底啲人可以有幾衰格

所以坐位真係唔好坐入面

香港人

廢老無一個係無辜
恃老賣老
由今天開始 再不會敬老

咁你咪屌鳩佢 喺到開po 托柒咩